【突發】深水埗有手足被查

浸大學生會會長俾便衣話佢藏有攻擊性武器，佢個膠袋入面只係有支電筒，請大家廣傳！

鴨寮街方向,請街坊落去支援

自推10次

1

2

push

3

4

5

推

6

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

7

黑警又搞事 真暴徒

8

Push

9

推 ssp街坊

遲啲會唔會condum都係

10

警察就係法律

推！

深水埗C1出口,請從速支援

屌!又想帶走人

平民黎
手咩足

出埋盾

係時候食住個勢，比勇武收割光環!

推呢個

啱

推推推

又想各區比人圍?

屌你老母死黑社會

推阿!

冚家產 推

宜家現場點？拉左返警署？

不合作運動— 每週罷買日

最新消息 手足入咗醫院 黑警屌走哂 暫時完場

街坊真係好撚勁
屌到啲狗走

各大學生會成員生命受到威脅

琴日休息夠啦咩，又出黎吠

呢Ｄ揾律師帮手至啱，

？？？

On9

推到狗老母比激光射死

屌啦 垃撚圾

深水埗街坊俾黑警咋夜最先在差館對面之橫街放嘅摧淚彈煙醒左！最先放左成2O幾個！民居都係咁射！又冇衝擊！又冇訂野！成堆人響度剝花生睇野！黑警真係痴能左！尤其係D防暴現覺佢哋好躁！可能係出動得多！

放左人未？

電筒都武器 黑警傻咗?

張建宗：警隊代表法律

UP

去到醫院都係麻煩。。

推上去聽日記者會用黎屌鳩啲黑警

白色恐怖

我無野講
我要見律師

便衣冇委任證就衝去打佢老母臭閪

包埋 左膠 70幾人

去

推啊！屌你老母 街坊快啲落街幫手啊！

明砌
有預謀

吹雞放人

而家圍緊深水埗狗屋 成百人 要求支援

又捉咗個買風筒嘅女仔 要求支援!!!!